立法局主席：法理上道理上邏輯上 涂謹申會議正式 石禮謙不正當

法理上來講 道理上來講 邏輯上來講呢

就係涂謹申召開果個會係正式會議

石禮謙所主持o既會議唔係一個正當o既會議

《六點半新聞》唔敢報前主席看法

樓主更正翻係前立法會主席

佢係末任立法局主席唔係立法會

咪改咗囉

頭先未load到

簡單清晰
send 多d俾班中老年睇
黃宏發對於佢地黎講有一定公信力

佢地鳩識黃宏發，劉皇發佢地就識

推

無所謂啦
反正唔會睇CCTVB

最弊好多人睇呢

法理上，道理上，邏輯上係岩....
問題係而家港共政府唔講呢三樣野...
只係講邊個話事....

講人話

根本上事實上實際上，都係。

發叔

事實

垃圾政府已經懶得同你傾呢D
美國快放棄香港

真

只是一個報導
用新聞去形容只是侮辱新聞學

誰大誰惡誰正確

港共宣傳機器嚟㗎

人地立法局係無限期任會，佢技術上而家仲係立法局主席架

而家政府，建制派同袐書處都唔敢話涂謹申個會係不合法
但係又無人去迫袐書處表態
真心唔知鬧雙胞胎可以玩到幾時

其實唔洗喺立法局個term加個前字

立法局同立法會唔同

而立法局是過去用詞

黃宜宏

考古

中指黃

巴打睇 #28巴打個解釋

我見過

臭坑出臭草 唔好扮垃圾

我想問，假如今次泛民個會真係合理合法，咁點解佢地唔繼續開會討論，洗鳩去理建制派，同攪咁多野，最後再一鳩野駁回個逃犯條例咪得

可能真係拖拖下不了了之

要視乎柒婆娘今次想玩幾大

即刻開返個icq add返佢嚟chat

政府咁急推呢條例
冇hidden agenda 搵鬼信

法案委員會冇權駁回，最後都係大會決定。

英式議會制度攻防戰，最終強國式人事淩駕一切

過唔到法案委員會 政府都可以拎上去大會內會表決 反而入左程序 先唔可以跳step

傳聞唔少大陸富豪有事都會走落黎香港匿藏
台灣講到明條例通過都唔會提出引渡，呢家 777、局長同中央嘅官員就開始 spin 條例用黎防止香港成為「逃犯天堂」（即係通過條件嘅真正目的）
先唔好講條例可以慢慢對付港獨同飯民，Hidden agenda 應該係想捉呢班「富豪逃犯」
所以成件事根本就係上面落 order 要做，777 先要一意孤行推得咁急

例

建制派搞港獨唔使你教。